其實多唔多人識canada goose呢個牌子

加拿大俾啲大陸人買到而家買兩件以上要預約要記低護照number先買得
不過冇呢件褸真係會凍死係加拿大

本來唔識，變左大陸哩名牌之後，就要 best avoid

黎到加拿大.唔識都變識.
利申 係楓葉國

我都係 我喺ON區

淨係知好撚貴

中部